港人血戰天貓雙11 全球排第二

截至今晚九點，天貓「雙11」成交額破2300億港元新高，除了內地客消費力強勁，亦有賴香港人血戰天貓，因為天貓出口地區排名中，香港第二，僅次俄羅斯，台灣暫為第四。

數據顯示，香港人特別鍾情服裝類產品，最受歡迎產品排名首三位分別是連衣裙、針織衫及衛衣。

港人於「雙11」消費力強勁，按年節節上升，馬雲晚上感謝港人支持。

支港賤種

乜仲有香港人唔會淘寶？

中國台灣

你話係咪係囉
反正都係作出來

口裡說不

用中國邏輯：香港係中國嘅一部份
咁點解係出口國家個度香港又可以同美國，俄羅斯並排

係既係既
你地支狗作數據都唔係第一日架啦

唉

支狗心入面自卑
有個比佢地文化高既香港人係隔離
咪諗盡方法踩低香港人
係咪又講「同支那人一樣」
等佢地心理平衡d

你隻五毛狗比人踢爆
話人地用淘寶
就以為可以幫你洗到底咩
支狗係咪冇腦

根本得香港，大陸人買

咁香港緊係第二啦

曰本係最多進口
難怪淘寶啲假嘢有時都幾高汁

買1000送50吸引到咩人呀？
出手咁低就唔好自己呃自己啦

點解五毛成日咁天真
關愛座講過愛共產黨都好
都改變唔到佢係五毛嘅事實
而且根本冇咩人理關愛座
入佢post就明啦，得佢自己同啲五毛係到嘈
唔講以為佢開分身追擊自己添

【雙11爆買】銷量真係勁？刷單打手橫行 發「吉包」造數

一定係假

泥你老母

日本進口再運去香港

我試過買日本製文具，平貴都有，個價仲平過日本本土買

仲有菲林，廚房用品果d都係，全部正版

仲話建國，算吧啦，發下夢好啦

要不是香港人，天貓早就完蛋了

支那野都好信

唔怪得鍵國派唔敢狙擊淘寶狗
條list幾百萬人咁長實比連仔ban啦

淘埋個海水化淡廠返黎都得牙
3個月都唔洗

要不是香港，你班鄉下仔食屎啦

買果啲都係ON9仔

進口日本第一

香港排第二我會信，一睇連身裙就知主要係港女推高，但2300億呢個額假到唔恨

港豬可否爭返一口氣

完全唔覺有咩咁出奇 腥講人係咁架啦

有幾奇，下年吹到過萬億都得呀

即係日本仔喺淘寶開戶口賣野？即係點呀！

屋企唔係大，唔會買一堆嘢返屋企放
我衫褲鞋襪唔多，夠用咪得
因為一件衫一對鞋一條裙我起碼會著三年，
所以唔會買支那Cheap雞嘢

買得比較多嘅都係護膚品同小小基本化妝品，
用開韓國日本牌子，
本地代理網購就得，今日落單聽日就送黎

咁點解我仲要用淘寶？

話咩平就買定，唔著都唔肉痛果啲，
自己問心，洗左幾多浪費左幾多所謂「唔肉痛」嘅錢，
而且講呢句即係承認自己
係買嘢都唔願意用腦諗下嘅戇鳩消費者
都仲未計你買返黎果堆嘢有幾多係伏

我唔係話買淘寶就戇鳩，
只不過大家轉一轉購物模式，諗清楚先再買，
淘寶唔係必須品

要淘寶...獨立!? 不了

要不是香港

你中央完蛋了

一向唔反淘實
香港人消費力仲係幾勁

你啲咁嘅思想咪老套囉
依家大把外國日韓貨都係made in china
好多都大陸入貨
同埋淘寶唔係得平野 貴少少嘅質地都著左3年啦
唔係話你買貴野唔得
而係好多野其實都係支那貨

仲有馬雲你感謝港人既話
唔該做到真正全國包郵啦

唔包郵香港 你曲線宣傳港獨

我有個老師堅持唔淘寶
即係例如同一把較剪淘寶賣平香港啲細文具舖 佢都會喺香港買 因為佢選擇支持啲本土小店

真香港人

淨係計落單 / ADD入CART 就即計數囉
而且未計策略性退貨/ 諗諗下都係唔買等情況
12號零晨出來個數實大嫁
但實際上唔係呢個數 吹佢唔漲

BTW 幾假都好 呢個數銀行會信 甚至銀行encourage 佢地煲大個交易額

你唔鐘意著新衫靚衫姐，唔代表其他人想同一件衫著幾年架嘛

同埋可能你係商場入面既時裝鋪，用400蚊買返黎既衫，其實淘寶上面賣50，就係因為呢個原因，先有咁多香港人上淘寶買衫

同埋淘寶質素，除非你話你著開咩幾萬蚊一件既真絲名牌衫，唔係應該同你屋企既差唔多.......但我認同你話浪費既，我自己都一件衫著一星期先洗，但貪新忘舊係人既本性，無咩可能人人做到

講左搞惦自己走人好過

今日咁多人無左支那生活唔倒，獨條春咩

其實玩開eBay日日都有deals

覺得呢d所謂「節日」好多餘

BTW 阿里霸權 VS 地產霸權

連登仔又陷入矛盾大對決

OK 你所有生活用品衫褲鞋都AMAZON EBAY BESTBUY / 坐HKE 去日本掃番來
我輸

邊道平就去邊買姐, 唔係一定要淘寶, 只係香港D零售太食水深, 買條LEVIS都8舊水, 係AMAZON運埋過黎都係3舊. 所以先要網上買野.

但家下D傳太多打手, 變左網購=淘寶

唔係我老土，係你唔識買姐，
何況就算好多嘢係支那做，
但係QC係返本土國家已經唔同晒

以前有人設計舊大擦膠上支那廠做，
佢睇過試過好多好多間，
終於搵到間廠整到靚質地靚印刷
之後個版俾支那廠抄左，出左好多質素奇差嘅大擦膠

難道你認為呢兩舊嘢會係同一樣嘢？
定係你買太多呢啲參差貨要求太低唔識分？

ching，進口同出口都唔識睇?

係日本進口最多野入黎中國啊，隔離先係邊度最多淘寶友

用大陸野

岀口國家

以後又多樣野屌五毛「中國出口國」

得第2咁渣ga

一早估到, 冇救

要不是香港.....

2300億入面最少2200億都港女做出黎，你係到嘈又港豬又支港有撚用咩，係就去港女ig逐個屌啦

淘寶淨係得中文版
你估俄羅斯第一真係俄羅斯人買？
除左香港之外仲有邊度既人睇得明d賣家既亲乜亲物
根本係度緊邊個國家多中國人

牙你老母

達哥幫天貓雙11賣廣告梗係啦

全香港都係五毛！

唔好話達哥啦
睇下有幾多YOUTUBER幫手廣告
馬來西亞 香港 台灣 個個都收哂錢幫淘寶廣告
利益>價值觀

唔支持港獨已經係.

恨鐵不成鋼

口裡說不 其實就

可以咁睇: 成日上G Market 見到啲衫,咦?乜咁淘寶feel 嘅, 上到淘寶睇衫, 啲介紹圖同G market 一模一樣, 但價錢爭一截, 買咗幾件, 著出來啲fd 問我在香港邊度買, 我話在淘寶買, 冇人信

無幫襯

香港狗口說反中，五毛基因作崇

有OEM ODM 廠

有d外國貨淘寶會平過當地網購

lm

游b都淘寶古裝啦

天貓所謂官網買過對假美津濃呀Wave Ultima，平到4XX。睇返允記門市個樣係一樣，但係著住跑好似無避震咁跑傷腳。再睇美津濃起碼都有幾個網，勁有魚目混珠之嫌

點解中招?
久唔久都有D打手話雙11平，奶過一次無下次。唔多鐘意淘
上次唔知gucci定LV直情出埋聲明根本就無開過舖。外國牌子有幾多所謂旗艦店係真都無人知

Amazon 黑色星期五如果香港有計咪仲勁

叫cc台手足情何以堪🙈

你去美津濃個官網, 入支那區, 咪又係LINK去天貓官網, 咁你都買到架? 定你去錯左?

最近幾好彩搵到隻底褲 made in hong kong 即入半打 做有質素嘅人係要洗多少少 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣